有無人好憎禿頭嘅男人？

認直覺得99%禿頭男人都係小器度縮計較

Ps：有個勁mean禿頭老細

無頭髮姐 唔使標籤我吓話

仲要戴埋幼框眼鏡

禿頭佢唔想嘅...
不過又禿又要梳到古靈精怪, 梳條辮, 遮遮掩掩個啲
硬係覺得佢地係靠呃人為生

佢地好多都口臭
又屎忽鬼
仲成q日覺得人地笑鳩佢禿頭

你好憎大帥哥？